男朋友第一次係比隻雞

第23456。。次都係
好心疼

屎眼處畀左你咪得囉

佢唔比我玩

你畀佢玩囉

人地想要佢個處

分

強行爆佢菊啦

有冇計可以拎到佢個處又可以唔分

最多叫你男朋友幫你打多啲飛機囉

我有諗過拎支筆玩 佢搶走左

痴撚線

唔會㗎 佢靜係鐘意我打

都無咗拎乜鳩

你地玩開咩道具

拎屎眼

用拳頭啦傻鳩，一拳西埋佢個羅度

This

我怕有屎啊屌 有咩道具介紹喎

識玩一定係玩到佢噴屎 仲話愛佢？？

叫佢洗咗先囉
咁刀吾sick學人做gay佬

第幾次呀已經，
關人撚事咩

gay

咁嘅咩 好 下次噴屎成功 我影埋擺上黎

洗左都唔會好乾淨

No bro